[
  {
    "id": 18790,
    "classname": "Cours de Français Général",
    "image": "centre-arts-interior-design-300x223.jpg",
    "register": false,
    "registerLinks": null,
    "full": false,
    "standby": false,
    "standbyLabel": "<p class=\"classStandby\">L'ouverture du cours est assur\u00e9 sous condition d'un minimum de participants. Vous serez invit\u00e9 \u00e0 confirmer votre participation lorsque ce minimum sera atteint.<\/p>",
    "price": "94,00 \u20ac",
    "reducedPrice": "",
    "normalClassPrice": "94,00 \u20ac",
    "reducedClassPrice": "",
    "qtyHours": "9h",
    "qtyHoursValue": "9.00",
    "qtyTeachingUnit": "12.00",
    "qtyStudent": "0",
    "maxStudent": "10",
    "description": "Es ist nie zu fr\u00fch, um eine Sprache zu lernen! In diesem speziell f\u00fcr Kinder im Alter von 3 und 4 Jahren entwickelten Kurs wird gesungen, gespielt und erz\u00e4hlt\u2026 Durch diese spielerischen Aktivit\u00e4ten wird Ihr Kind Franz\u00f6sisch h\u00f6ren und verstehen und dazu angeregt, eigene kurze S\u00e4tze zu sprechen.<br\/><br\/>W\u00e4hrend der Herbstferien vom 17.-30. Oktober 2016 findet kein Unterricht statt.",
    "schedules": [
      {
        "days_representation": "4",
        "start_time": "16:00:00",
        "end_time": "16:45:00",
        "hours": "16:00 \u00e0 16:45",
        "days": "Jeudi"
      }
    ],
    "dates": "Du 15\/09\/2016 au 15\/12\/2016",
    "date_start": "2016-09-15",
    "date_end": "2016-12-15",
    "date_start_enroll": "2016-05-27",
    "date_end_enroll": "2016-09-29",
    "date_end_early_enroll": "0000-00-00",
    "subjectId": "2",
    "subjectName": "Francais g\u00e9n\u00e9ral",
    "periodName": "2016-Septembre",
    "professors": "",
    "hasProfessors": false,
    "showProfessors": false,
    "classrooms": [],
    "reducedPriceLabel": "",
    "learningGoals": "Den eigenen Vornamen sagen und bis 5 z\u00e4hlen, um das eigene Alter zu nennen\nBegr\u00fc\u00dfung und Begriffe wie bonjour, merci, s\u2019il te pla\u00eet, au revoir...\nHaus\u2010 und Bauernhoftiere erkennen und benennen\nDie Natur um sich herum beschreiben: il y a des fleurs, il fait beau\nDie K\u00f6rperteile mit Liedern beschreiben (Jean Petit, petites mains\u2026)"
  },
  {
    "id": 18791,
    "classname": "Cours pour enfant",
    "image": "centre-langues-Francais-specialise-300x200.jpg",
    "register": false,
    "registerLinks": null,
    "full": false,
    "standby": false,
    "standbyLabel": "<p class=\"classStandby\">L'ouverture du cours est assur\u00e9 sous condition d'un minimum de participants. Vous serez invit\u00e9 \u00e0 confirmer votre participation lorsque ce minimum sera atteint.<\/p>",
    "price": "125,00 \u20ac",
    "reducedPrice": "",
    "normalClassPrice": "125,00 \u20ac",
    "reducedClassPrice": "",
    "qtyHours": "12h",
    "qtyHoursValue": "12.00",
    "qtyTeachingUnit": "12.00",
    "qtyStudent": "0",
    "maxStudent": "10",
    "description": "Spielerisch Franz\u00f6sisch lernen, das ist das Ziel dieses speziell f\u00fcr Kinder von 5 und 6 Jahren entwickelten Kurses. Durch eine breite Palette an Spielen, Liedern und B\u00fcchern lernt Ihr Kind erste franz\u00f6sische Worte, um z.B. seine Familie vorzustellen oder von seinen Tieren oder Vorlieben zu erz\u00e4hlen.<br\/><br\/>W\u00e4hrend der Herbstferien vom 17.-30. Oktober 2016 findet kein Unterricht statt.",
    "schedules": [
      {
        "days_representation": "4",
        "start_time": "16:00:00",
        "end_time": "17:00:00",
        "hours": "16:00 \u00e0 17:00",
        "days": "Jeudi"
      }
    ],
    "dates": "Du 15\/09\/2016 au 15\/12\/2016",
    "date_start": "2016-09-15",
    "date_end": "2016-12-15",
    "date_start_enroll": "2016-05-27",
    "date_end_enroll": "2016-09-29",
    "date_end_early_enroll": "0000-00-00",
    "subjectId": "2",
    "subjectName": "Francais g\u00e9n\u00e9ral",
    "periodName": "2016-Septembre",
    "professors": "",
    "hasProfessors": false,
    "showProfessors": false,
    "classrooms": [],
    "reducedPriceLabel": "",
    "learningGoals": "Den eigenen Vornamen sagen und bis 10 z\u00e4hlen, um das eigene Alter zu nennen\nAnweisungen des Lehrers verstehen und fragen: Qu\u2019est\u2010ce que c\u2019est ?\nHaus\u2010, Bauernhof\u2010 und Zootiere kennen und Bilder beschreiben\nEtwas \u00fcber die eigenen Haustiere erz\u00e4hlen: J\u2019ai un chat et deux lapins"
  },
  {
    "id": 18792,
    "classname": "Cours de Français Spécialisé",
    "image": "Cours-francais-Enfants2-300x225.jpg",
    "register": false,
    "registerLinks": null,
    "full": false,
    "standby": false,
    "standbyLabel": "<p class=\"classStandby\">L'ouverture du cours est assur\u00e9 sous condition d'un minimum de participants. Vous serez invit\u00e9 \u00e0 confirmer votre participation lorsque ce minimum sera atteint.<\/p>",
    "price": "125,00 \u20ac",
    "reducedPrice": "",
    "normalClassPrice": "125,00 \u20ac",
    "reducedClassPrice": "",
    "qtyHours": "12h",
    "qtyHoursValue": "12.00",
    "qtyTeachingUnit": "12.00",
    "qtyStudent": "0",
    "maxStudent": "10",
    "description": "Dieser speziell f\u00fcr Kinder von 7 und 8 Jahren entwickelte Kurs verbindet Spiele und Interaktionen in franz\u00f6sischer Sprache, sowie Aktivit\u00e4ten rund ums Wort, damit Ihr Kind<br\/>in der Lage ist, sich selbst und seine Familie vorzustellen und seinen Lieblingssport und andere Vorlieben zu beschreiben. Die schriftliche Sprache wird eingef\u00fchrt, zun\u00e4chst f\u00fcr einzelne Begriffe.<br\/><br\/>W\u00e4hrend der Herbstferien vom 17.-30. Oktober 2016 findet kein Unterricht statt.",
    "schedules": [
      {
        "days_representation": "4",
        "start_time": "17:00:00",
        "end_time": "18:00:00",
        "hours": "17:00 \u00e0 18:00",
        "days": "Jeudi"
      }
    ],
    "dates": "Du 15\/09\/2016 au 15\/12\/2016",
    "date_start": "2016-09-15",
    "date_end": "2016-12-15",
    "date_start_enroll": "2016-05-27",
    "date_end_enroll": "2016-09-29",
    "date_end_early_enroll": "0000-00-00",
    "subjectId": "2",
    "subjectName": "Francais g\u00e9n\u00e9ral",
    "periodName": "2016-Septembre",
    "professors": "",
    "hasProfessors": false,
    "showProfessors": false,
    "classrooms": [],
    "reducedPriceLabel": "",
    "learningGoals": "Sich vorstellen: den eigenen Namen und das Alter nennen, seine Mitsch\u00fcler danachfragen k\u00f6nnen\nBis 10 z\u00e4hlen und die Zahlen lesen k\u00f6nnen\nAnweisungen des Lehrers verstehen und fragen: qu\u2019est\u2010ce que c\u2019est ?\n\u00dcber Haus\u2010, Bauernhof\u2010 und Zootiere erz\u00e4hlen und Bilder beschreiben\n\u00dcber die Lieblingstiere erz\u00e4hlen und sagen, ob und welche eigene Tiere man hat\nDie eigene Familie vorstellen: Namen und Alter der Geschwister sagen k\u00f6nnen"
  },
  {
    "id": 18723,
    "classname": "Découvrez nos ateliers",
    "image": "centre-langues-Francais-general-300x200.jpg",
    "register": false,
    "registerLinks": null,
    "full": false,
    "standby": false,
    "standbyLabel": "<p class=\"classStandby\">L'ouverture du cours est assur\u00e9 sous condition d'un minimum de participants. Vous serez invit\u00e9 \u00e0 confirmer votre participation lorsque ce minimum sera atteint.<\/p>",
    "price": "125,00 \u20ac",
    "reducedPrice": "",
    "normalClassPrice": "125,00 \u20ac",
    "reducedClassPrice": "",
    "qtyHours": "12h",
    "qtyHoursValue": "12.00",
    "qtyTeachingUnit": "12.00",
    "qtyStudent": "0",
    "maxStudent": "10",
    "description": "Spielerisch Franz\u00f6sisch lernen, das ist das Ziel dieses speziell f\u00fcr Kinder von 5 und 6 Jahren entwickelten Kurses. Durch eine breite Palette an Spielen, Liedern und B\u00fcchern lernt Ihr Kind erste franz\u00f6sische Worte, um z.B. seine Familie vorzustellen oder von seinen Tieren oder Vorlieben zu erz\u00e4hlen.<br\/><br\/>W\u00e4hrend der Herbstferien vom 17.-30. Oktober 2016 findet kein Unterricht statt.",
    "schedules": [
      {
        "days_representation": "4",
        "start_time": "16:00:00",
        "end_time": "17:00:00",
        "hours": "16:00 \u00e0 17:00",
        "days": "Jeudi"
      }
    ],
    "dates": "Du 15\/09\/2016 au 15\/12\/2016",
    "date_start": "2016-09-15",
    "date_end": "2016-12-15",
    "date_start_enroll": "2016-05-27",
    "date_end_enroll": "2016-09-29",
    "date_end_early_enroll": "0000-00-00",
    "subjectId": "2",
    "subjectName": "Francais g\u00e9n\u00e9ral",
    "periodName": "2016-Septembre",
    "professors": "",
    "hasProfessors": false,
    "showProfessors": false,
    "classrooms": [],
    "reducedPriceLabel": "",
    "learningGoals": "Den eigenen Vornamen sagen und bis 10 z\u00e4hlen, um das eigene Alter zu nennen\nAnweisungen des Lehrers verstehen und fragen: Qu\u2019est\u2010ce que c\u2019est ?\nHaus\u2010, Bauernhof\u2010 und Zootiere kennen und Bilder beschreiben\nEtwas \u00fcber die eigenen Haustiere erz\u00e4hlen: J\u2019ai un chat et deux lapins"
  }
]